禁市民食飯但死都唔封關係咩玩法？ 呢D咪叫真攬炒囉

香港人平時只口講攬炒，又日日屌人唔戴口罩，屌人跑步行山，攬炒不要炒我，家下林鄭幫大家真攬炒

人民「攬炒」政權

政權「焦土 」人民

攬炒之母成功，香港沉淪